中国国安威武，异地冻结本人房产

我在中国成都全款购买了一套期房，当地房管部门拒绝办理房产证，官式答复说委托书笔迹不对，需要我亲自前去更正。然而，工作人员私下承认：这套房子是被我老家的国安局异地查封（准确的说，是冻结）的。可见所谓笔迹问题是诱饵，中国政府在请我入瓮。

美国之音详细报道：

回忆雨伞革命的个人旧作：

反抗吧